# Tải Zalo

"Phần mềm tải Zalo về máy tính hay còn gọi là Zalo PC là ứng dụng OTT gọi điện thoại, nhắn tin miễn phí phổ biến nhất tại Việt Nam  hiện nay tích hợp đầy đủ các tính năng cơ bản nhất bao gồm nhắn tin nhóm, gọi video nhóm, chia sẻ file,… ngay trên máy tính của người dùng. Tải Zalo cho máy tính để sở hữu ngay công cụ chat tuyệt vời này.
Tính năng có trên Zalo PC sau khi tải Zalo về máy:

- Nhắn tin miễn phí có thể chia sẻ biểu tượng cảm xúc, hình ảnh và video.
- Gọi điện miễn phí như gọi thoại và gọi video miễn phí.
- Chia sẻ trạng thái bằng cách viết, đọc, đăng và bình luận trạng thái, nhưng chỉ xem được bình luận của bạn bè chung. 
- Chia sẻ tập tin, video và lưu trữ thêm nhiều thông tin tại mục Truyền file hoặc Cloud của tôi.
- Kết bạn thông qua cập nhật danh bạ trên điện thoại và Facebook hoặc quét mã QR trực tiếp hoặc mục Tìm quanh đây.
- Thanh toán bằng thẻ tín dụng thông qua Zalo Pay."

- Địa chỉ: 903 Nguyễn Văn Công, Phường 3, Gò Vấp, Hồ Chí Minh

- Hastags, tag: #taizalo #zalopc #tai_zalo #taizalovemay #tai_zalo_pc

https://taizalo.me

https://vi.gravatar.com/taizalopc

https://taizalopc.tumblr.com/

https://www.amazon.com/dp/product/B0B7H795SR

https://www.amazon.com.br/gp/product/B0B7H795SR
